在雨中漫步

冇撚帶遮丫，屌